拍AV很簡單？80%台男「初試」就掰 女優要忍痛被硬來

相信不少男士D槽裡都藏著刺激謎片，甚至會想如果能成為一名AV男優是多麼幸福的事。不過AV女優經紀人Kenny近日在廣播節目中透露，別以為當男優是很簡單的事，「其實男優重點從來都不是性能力，而是恥力！」另外，當女優也有痛苦的地方，除了對象可能不是自己的菜以外，還必須忍受沒有前戲就開拍的痛楚。

▲Kenny說，想入行拍AV其實一點都不簡單。（示意圖／翻攝自Pixabay）

Kenny近日登上宇珊和黃豪平主持的podcast節目《不正常愛情研究中心》，直言當男優最需要的就是恥力，因為你必須在20多個工作人員猛盯的情況下去完成那檔事，起碼80%的人都沒辦法有反應，「非常困難！吃藥都沒用！」除非你性慾旺盛或是有特殊暴露癖，才真的適合吃這行飯；因此，有很多男生都說想當男優，其實也只是耍嘴皮子而已，很少人能真的通過第一關。

▲Kenny說，女優拍片不一定能在過程中享受到歡愉。（示意圖／翻攝自Pixabay）

而女優痛苦的地方在於，妳工作不一定能碰上自己喜歡的菜，甚至過程中也不會有享受的感覺；另外，經紀人身上通常都會幫忙準備膠囊式潤滑液，放到女優身體內，因為「拍攝不是按照正常的性愛過程，3、2、1開始就是直接來」，不會有前戲，那種痛楚感想必女性都難以接受，但是也有經紀人不會特別準備，逼迫女優忍痛。Kenny最後透露，對女生來說，拍AV是真的滿容易短時間賺到大筆錢，不過現在市場飽和，恐怕入行也沒辦法脫穎而出，還得擔心影音照片到處轉傳，影響私生活，這是想從事女優的女性該思考的問題。

轉行做電子雞啦

咁咪唔好做雞

啲姿態難到仆街